是日靚晚餐 韓式辣芝士撈麵

睇落無味 但幾好食
超辣

佢啲辣粉痴撚線架，睇落無乜色水但一食就知仆左街

好撚辣

印度佬今次唔掂

夠飽?

呢隻好好食,但真係好辣

今日食完 唔錯

夠

辣阿

印度佬冇錢食飯

返唔到轉頭

係,幫唔幫手買D水牙線